## Организационная часть
- [ ] в хранилище актуальный код, который собирается и запускается
- [ ] к хранилищу разрешен анонимный доступ на чтение
- [ ] ссылка на хранилище передана старосте

## Структура
- [ ] все имена папок и файлов латиницей в нижнем регистре без пробелов и спецсимволов
- [ ] корневая папка вашего хранилища навана familiya_i_o (фамилия, первые буквы имени и отчества чезе подчеркивание)

## Структура
- [ ] тесты наглядно проверяют все методы и функции
- [ ] тесты не требуют пользовательского ввода

## Исходный код
- [ ] не содержит табуляций (каждую табуляцию заменить на 2 пробела)
- [ ] правильная расстановка скобок и пробелов
- [ ] правильное именование в части регистра символов
- [ ] каждая переменная определяетя на своей строке
- [ ] каждая переменная инициализирована
- [ ] правильный порядок секций public/protected/private
- [ ] все методы определены вне определения типа
- [ ] this используется правильно (только по необходимости)
